 4  Dja maninjmanu kunwok kare kubolkwarlahkenh rowk, dja maninjmanu kunwok kahdjalre djarreh duninjh kore kubolkbubuyika rowk. God marnbom kaddum duninjh, yiman dabburlin djabnameng ngarre kundung bu kahdi.